你地用咩整808?

Serum 好撚難用

Sample夠用我覺得
Serum 合成器我廢
整極都好低質 太電子聲

808都係sin wave黎姐

Sine wave